有冇人可以敵過我心中既黑暗?

力量不停地湧現
覺醒之前已到...
沉睡吧 無知既愚民

on99